麥巴比都幾好戲

上一秒痛到生仔咁 下一秒就企返起身

有踢巴塞潛質

有圖未

佢轉會皇馬磨練演技

尼馬徒弟

難怪皇馬想買
原來係c朗接班人

係咪尼馬教

跟你隻前疤狗屁馬學野渣

致敬尼馬

巴塞潛質

屁馬同包皮都要轉會皇馬 事前準備

係蘇9面前班門弄斧

跟小花學散步？

跟前疤狗C朗

真

有圖就大哂？

包皮: 偶像c朗啲插水我由細睇到大

9527唔見你講

[img]

跟同隊的尼馬學野

俾教練罵

知道做球王點都要識返一兩下演技

有圖都唔計